光時都算 而家連Free Hong Kong 都拉？

港版國安法剛剛實施，警方濫捕不斷，更多番針對「香港獨立」及「光復香港」等字句執法，令香港濃罩於白色恐怖下。《蘋果》得悉在7.1（周三）惡法正式實行當日，有一名22歲青年、身穿「FREE HONG KONG」字句的T恤前往警署報到時，遭巡警截查，警方以涉嫌分裂國家罪將他拘捕帶署。至周四晚被扣留近30小時始獲釋保釋。有法律界人士批評國安法本身已霸道，加上警方執法欠準則，擔心濫捕不斷，民不聊生。

Free economy = 自由經濟
Free Hong Kong = 自由嘅香港

黑警係咪要話俾全世界聽有自由嘅香港係犯法？

自由=獨立

良知都拉
Free Hong Kong點解唔拉

就黎"香港"都係獨立既意思
要叫做"香港市"先政治正確

話知你free hong kong定fuck hong kong
總之見到後生仔著有香港嘅字 就拉撚柒你

正！

最驚你唔啦！

唔係點嚟天下_裁

無論寫咩都會比佢拉架啦
港共要老屈你咩都得

得返StandwithHK 無事~

Three Hong Kong

去大陸要回鄉證同要過關算唔算分裂國家

3hk

係中國香港

自由即奴役
吖嘛
習主席1984fans

黑警識鬼英文加濫捕

一人都非法集結,Free Hong Kong 都拉算D咩

完全告唔入
鳩拉旨在製造恐懼
純粹嚇鬼

Stand有獨自站立既意思，該詞即係暗示香港自主，喑示'沒有或不會'倚賴祖國，所以又係港獨!

免費香港

光時都唔可以算，ＦＫ Ｕ

遲早真係著件無字嘅白色衫都拉尻你

係咪 set up 誠哥

好快香港加油都唔得架喇

已經成功洗腦光時都算了
只係三日

xxx都算
yyy都唔得？

咁既思考模式就正正係落入左老共既圈套
將條底線無限推後
再等你地怪自己同路人
eg 有人再叫光時口號俾人拉
可能就會有人話抵死 明知俾人拉都叫

其實我唔係咁嘅意思
不過有比較之下
而家係最中性嘅free hk都唔講得

sorry標題出得唔好

幾時講廣東話就拉

free hong kong 都唔得
咁就用3HK啦,唔收廣告費啦

咁撚天真

獨立高達出擊

推!!!!

免費香港, 有問題?

哦, 你想將香港一個變三個, 仲唔係分裂國家?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

光時都無得算

上twitter!!!

就嚟個Hong 字都要拉

無錯
呢d咁含糊既唔應該退
佢都唔夠膽講每句野邊句得邊句唔得
唔可以因為佢拉咗就唔再講
唔再講就中咗白色恐怖!!!

勾結外國勢力

要寫xianggeng先叫愛国

gov:香港好free,使咩free 拉得

屌你老味班毅進仔英文都唔識就學人拉人

乜野叫光時都算
改下d心態啦
根本佢話你係就係
光時就點都照講，香港獨立都係
無野係就咁算

自由港=港獨

我地CCTai叫下口號，攞下彩攞下光環姐咁都喊打喊殺？乜共產黨咁認真㗎

記得陳巧文嗎

告得入咪又係無嘢做到

黨衛軍認證，唔獨立就冇自由

Free Hong Kong 可解作 解放香港
算唔算港獨

「免費香港」有咩問題？

有個FREE字 一定拉...

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

xiang gang

抄侵侵

Make Hong Kong Free Again！

令香港再次自由！

因為香港已經無自由，就算放番，都已經冇左30小時既自由。

柒撚夠未販登仔
今時今日仲係到講rules點樣拉點樣唔拉

中国

最簡單既嘢偏偏冇人做

為所欲為tee呢

flee Hong Kong

無問題

3HK 改名？

香港唔可以有自由

保留特區身份，簡稱港區

遲吓你係街頭叫吓香港, 件衫印咗香港都拉得

濫捕咗成年啦！
拉咗先算
告唔告係律政署決定
告咗, 有無罪咪等法庭判
最後判無罪, 都畀佢玩鳩咗成年

唔可以縮！

點解光時唔講得？

又話有言論自由？

佢鐘意佢想就拉

個人認為，下一步係「香港人」，「廣東話」
用去殖既方式去港，最後2047正式變大陸市

你諗多左
你有聽過中國 犯國安法會告唔入咩
法官都要幫777 含

3hk 公然干犯國安法

直頭將香港改名做香港市啦 順便話埋比國際知呀

國安法亂砌，唔好咁老定

直接黃色tee印上面既字上去啦
手足做晒文宣我地唔用咩?

條友睇新聞睇得少
中國犯國安法 100%入罪

拉果個真係送死
以為乜都搞有得紮職
依家啲差佬仲衰過以前啲死靚仔
為咗上位為咗紮職不擇手段亂呢
紮唔撚到即上國際新聞
最戇鳩係蠢吖嘛
仲要賣埋自己
唔係使乜比擔保啊
轉頭靜雞雞放架啦
真係告得入呀
晨早唔俾擔保
仲唔攞威啊

真正嘅打壓
執法嘅無智
恐嚇有良知

幾時拉埋3台

自由閪

黑警識鬼英文
見到Hong Kong就拉

唔好亂製造恐慌啦！
國安法最主要目的係要你恐懼 寒蟬效應
呢啲case根本唔值得佢用國安法告你
又難入罪 代價太大

呢啲case根本唔會告
就算喺大陸都係咁話
最多行政拘留你幾日

說好的保障言論自由

[/quote]

國歌法大陸都係行政拘留10幾日max，香港要max 3年，你自己諗

全中

黑衫：暴徒拉得
白衫：暗示白色恐怖拉得
紅衫：紅底但冇星，唔尊重國旗拉得

你係咁散播恐慌係為咩
根本就真係告唔入
七一拉咗嗰啲都已經保釋晒
然後譚惠珠 陳弘毅 湯11 輪住出嚟放風話呢啲唔應該用國安法告
條法例目的就係要你驚自己收聲
而家連登仔全部自我審查晒 條法例好成功啦

同埋大陸國歌法都係可以處三年以下有期徒刑
只不過之前犯法嗰啲都係全部行政拘留幾日就算咁啫

總之你"反"就拉
再討論乜乜乜都拉根本無意義

up

阿sir做野唔洗你教
阿sir 讀過毅進㗎
你當阿sir戇鳩㗎

越來越退步

save hk 呢?

用呢個黎印T

乜撚嘢叫光時都算

一陣搞撚到誠哥要改公司名

ON9 , 用英文叫人同香港人企一齊

一定係反中亂港

坐十年

大陸加奴才，
無限延伸
全部變晒敏感字

咩叫都算 根本一隻字都唔應該被ban

唔好將自己條底線無限拉低

Free Hong Kong, cheap China

香港免費，中国便宜

有香港身份證就係港獨啦

放心，好快就黎

香港唔自由咩

我地要跟隨黨既步伐
ZY香港
好彩google translate有得翻支語

證明香港唔係free 係trapped

你諗多左

大灣區！

毅進仔識鬼英文咩

有冇諗過毅進仔唔識英文，都係拉咗先算

正想講

人民日報驗證
可以宣傳